大快活雞胸轉左汁！！

蘑菇忌廉

不了

老闆咪踩場

咩汁
轉左咁樣，真係想走汁

屎汁

痾爛屎

叫佢幫你轉茄汁啦

講笑吓話

麻芝糊

屎黎架？

蘑菇忌廉黎
幾好咪 好過之前
唔好盲反先

成班唔識食
蘑菇汁係咁嘅樣架啦

賣相差咗啲

個味怪怪地

慎入得唔得，頂唔緊

應該好味過山渣汁

其實幾好味